染髮-------/防脫色

有冇人用開一啲防脫色既洗頭水，有好介紹
小弟想染灰，想隻色玩耐啲，求人介紹

之前染紫色藍色 買咗支shiseido既洗頭水 話可以keep耐啲 成二百幾蚊 我已經覺得好貴 幾日後已經開始甩色 大概兩個星期之後就甩到變咗土豪金同玫瑰金 你可以試吓用護髮素洗頭 但係唔好掂到髮根

好似冇撚用，一樣甩色甩得好快

日本有出啲keep著色既洗頭水

灰色個幾星期乜都甩，買定支dye補染啦
利申: 兩個星期甩到變啡灰
不過用紫色洗頭水係有用，會令你甩得無咁黃